有冇人發現做愛係Overrated？

含 > 女友幫你打J > Real Sex

打j一定係最尾

應該係話 含 > 女友幫你打飛機 > 做愛 > 自己打飛機

但Sex過程係最有愛
嗰一種肌膚摩擦無可取替 本身嘈緊交都即刻好返

自己打丁>含>sex

岩

俾男人屌> 屌男人 >男人幫你含 > 女人幫你含 >男人幫你打飛機 > 女人幫你打飛機 > 自己打飛機 >同女人做愛

點會呀 插一定最爽

你試下唔用套 應該差好遠

自己含 > 自己打丁 > 含 > sex

你係咪試過晒先

未 淨係試過俾男人屌 男人幫我打飛機 同自己打飛機

反而無俾男人含過咩

好似冇

ching肯定係小毒毒

下 仲有 幫男人打飛機 同 幫男人含呢？

果d係關人地條撚事

嘈交都肯同你扑？

各有各訓先 之後突然攬住佢
呢啲無得夾硬黎 大家有意修補關係自然唔會難為大家

都爽啦

幫人打丁 同幫人含好正 望住佢好爽既表情